[阿迷公投] 阿仙奴最廢係方個球員？🚬

正評：藍斯
負評：高基連

樓主

牙方係邊個

義和b

全隊

最廢牙，識吾識中文？

全隊一樣廢咪全隊囉

死老野走左就會脫胎換骨

Yes except you
到時最廢係你

正評：藍斯
負評：高基連
留言 : 樓主條垃圾

戴頭盔個個

👂🏻👃🏻

最勁一定係樓主

系

忘恩負義-.-

留言 : 樓主條垃圾

樓豬

死間諜

jm識波😚

Iwobi. 即係樓主你

山齊士

iwobi

2和B

即刻留言

Iwobi

你問我地我地偏偏唔想答你

贊師傅

耳和鼻

義和B

2&b

牙雲

☁️➕

藍斯：10
高基連：2
藍斯暫時係垃圾榜領先！

2&b成40個留言 個兩件加埋乘3都唔夠你黎啦

盲反吾計

樓豬好mochi=.=

樓主無肉左廢尼個字，垃圾

雲加

樓主一定係最廢